你鍾意V領t-shirt多啲定圓領t-shirt？

V領:

圓領:

我覺得V領比較看重身材，圓領就比較casual。

Btw,我鍾意圓領多啲

算係世界大戰？

推一推

好心你啦 次次都係開呢啲post
又係chris evan呀?
你悶唔悶呀?

evans*

示意圖啫，呢個post其實仲有chris hemsworth。

我諗佢係講緊啲post嘅題材差唔多

其實我純粹想討論下，冇惡意

圓

圓casual d

有冇咩cap帽好睇

膊頭夠橫既人先會著得好睇
衣架身型個d點著都撐唔起咁

V

咁都要著嘅

巴打身形如何

米八 有健身

咁我諗你應該carry到V領

由細都鍾意著 v傾 slim size

會唔會著圓領？

有 但少著